香港人..其實我地係咪就黎比人滅族

睇過諸神黃昏
曾經好感觸 就算香港無左
一日有真香港人 香港永遠都存在
無嘢可以消滅到

但係
依 食 住 行
當你搞黃色經濟圈 有無發覺
幾乎所有大小事物 我地都比極權染指掌握住

樓價咁貴 冇人生仔 大量講普通話嘅小學生係街頭
香港人 未來仲剩幾多..？

可能係我太陰謀論 但如果政府有心 故意消極防疫
望吓成個連登都講緊買口罩..
當越來越多確診個案 上街人數越來越少
香港..仲可以點。
一個政府 如果用依種手段去換取政權嘅鞏固
其實我個心 好痛.
香港人 多災多難。
辛苦了 。
共勉之。

我中學附近曾經係一個環境幾唔錯 靜英英既地方
個陣附近起緊好多公屋 全部公屋都好靚 未必差過居屋私樓
隔左幾年 探母校 經過
我真係好難過 整個屋苑 好似大陸 大部分人都講緊普通話..
香港人 辛苦曬...或者我地真係曱甴...被人輕易踐踏 被人趕盡殺絕 只可以四處流連。

對不起 不是分享失敗主義 只是有係悲觀想法想發洩一下

如果你係警察 你係藍絲 當然唔會感觸
你地可能已經上咗岸
恭喜你地：）

戴口罩 勤洗手 勤換口罩
1.24 荔枝角收押所

所以都唔怪得某D地方排華
無啦啦個社區多左咁多中國人
炒貴曬D生活用品
樓價都升埋.

我唔知有啲地方排華嘅原因
不過我覺得佢哋嘅自大，要所有人都用佢哋嗰套真係得罪好多人
而且好唔講道理，仲有好多歪理